[求救]發覺我女朋友成日上黎鳩up

我女朋友成日用我ac上黎亂up 屌鳩啲連登仔
好困擾
點算

用右手斬Q隻左手

真人真事